一人一個送比男朋友既禮物

銀包
皮帶
皮鞋
背囊
Handmade card holder等等
基本上諗到既都送過了
我無貨啦
跪求一眾巴絲提議

冇女朋友送野畀我

可以用左手買禮物比自己

錶？
手帶？
波鞋？

我收過apple watch

唔帶手帶
其他都買過仲要情侶款

打唔打機

淨係打PS4 最新既Fifa都自己買左啦佢

送switvh

處

手機殼
尿袋
耳機
袖口鈕
溫暖牌頸巾

唔好

佢嫌低b
我反而想知有無Ps4 game會係男仔中意？
之前送過watch dog，a way out個類

耳機佢自己買左藍牙既
袖口鈕用唔着
另外兩樣都有

煎牛排

我成日煮飯佢食架

屌 咁仲送乜鬼

所以我無曬貨
好想有樣野收到佢真係開心到從心底笑出黎

求婚戒指 佢實好開心

好似未到呢個年紀
巴打收到乜禮物會開心？

飛機杯
實好開心

自己diy野比佢

有冇諗過送手工定制嘅禮物

咦呢個提議相當唔錯喎

波鞋 衫褲 佢有無咩興趣

咁送個印住你個樣嘅公仔比佢啦

我係絲
基本上我送乜佢都話開心
有次同佢食完黑松露醬既野 佢話好正
買左樽黑松露醬比佢 佢又話開心
送個銀包仔佢又開心
送條手繩佢又開心
都唔知佢真開心定假開心

綜合DIY同飛機杯建議，送個你自己倒模飛機杯俾佢

我想佢收到之後全日嘴角開心到陰陰嘴笑呀
係囉成日話中意
都唔知係唔係既

我今年送呢個聖誕禮物比男朋友！俾條link你啊！不過我係淘寶訂！
（【diy手工创意生日礼物男生男士女生送男朋友的特别惊喜实用圣诞节】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥EV4xbLky9Ni￥后到👉淘♂寳♀👈）

我會問去邊到有得整

佢成屋勁多雜物
雖然好似唔錯 但要同佢諗下放邊先

你地一齊左幾年？
點解送得咁密

我條女送呢個俾我既話....我驚我會掉左佢

黑超

好差咩？死啦 我今日先收到 仲未送俾佢...

1. 唔靚
2. 淘寶
3. 又唔係你整嘅

男朋友睇唔睇波架？印件佢鐘意既球隊既波衫啦
最好同佢情侶裝一人一件

我

綠帽

飛機杯 催情潤滑劑
一齊玩

印自己樣嘅飛機杯唔好

如果條女無送，條仔仲送唔送

想問下皮帶有咩推介
最近都諗緊買咩禮物好 但係平時無睇開 唔知點揀好
Budget $1000左右

鬚刨，夠實用

認真 搵間酒店 搞好個氣氛 送兩q比佢 我諗佢第時會回味由心底笑出黎

今年送左迷你暖風機，佢間房太凍

處
深喉
口爆
中出
Anal
射後吸吮

你留意下佢需要啲咩，鍾意啲咩但唔捨得買好過啦